{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129165056/hongcheon-alps-hongcheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698975170284&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230184422&selectedRatePlan=274409691&expediaPropertyId=66505158&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알프스"
    },
    "text": "洪川アルプス (홍천 알프스)\n洪川アルプスでの宿泊は、卓越した選択になるでしょう。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "洪川アルプスの宿泊施設はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "洪川アルプスの宿泊施設は35室あります。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスの宿泊施設では、どのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "洪川アルプスの宿泊施設では、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "洪川アルプスのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "洪川アルプスのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "洪川アルプスでの宿泊には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "洪川アルプスの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに連絡先が記載されているので、事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "洪川アルプスのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "洪川アルプスでは、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスの宿泊施設内で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "洪川アルプスの宿泊施設内では、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスの駐車場はありますか？",
            "answer": "洪川アルプスの宿泊施設内には、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "洪川アルプスで喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "洪川アルプスには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 537
    }
}